黃藍店之極致-地區宣傳

正所謂，敵人愈大力打擊，你就要愈大力支持。

要分黃藍店，大部分年青人都已經識上網睇，但一向好多老人家或者中年人未必會專登上網睇，我地應該要落番地區做宣傳。好多時專登搵藍店list先知食開果間小店係藍。既然係咁，不如主動d，將個list係地區宣傳開去，藍既咪搵番藍絲去幫襯lor, 各有各做。

各區區議員可以利用地區資源多多宣傳，我地而家唔係製造社會分化，係減少社會爭執

同埋成件事夠曬地區性，我住黃埔，你比元朗藍店list我都無用，反而黃埔個list你比左我，我睇一次已經記得8，9成